8月11日尖沙嘴衝突被捕人士全部改控暴動 明日下午九龍城裁判法院提堂

【#上庭聲援 - 12月19日 星期四】
【其他組織的 和你寫 活動 ()】
【分流投票 ()🗳】

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 3 樓 2 1 庭 - 彭亮廷裁判官
[1] 09:30 am - *(12) 📢#判刑 刑事毁壞 #1003太子 太子站和警署外牆寫上辱罵字句；早前認罪

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 4 庭 - 劉綺雲裁判官
[2] 09:30 am - 蔡(56), 盧(42) - 普通襲擊,襲警 #1001太子 街坊將何君堯的相片用白膠漿貼在地上，被告疑不滿路人故意「踢甩」何的相片，分別出手襲擊男子羅國威及警員梁偉嘉

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭 - 陳慶偉法官
[3] 11:00 am - 黃(21)🛑已還押11天 - 串謀有意圖而傷人 #1207灣仔 airbnb單位內被捕；警方在多個地點檢獲槍及子彈

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 張潔宜署理主任裁判官
[4] 02:30 pm - 劉(25)🛑已還押88天 📢#判刑 管有攻擊性武器 #0921元朗 早前認罪，解釋指當日只是「捱義氣」幫其他人帶走武器，武器上並沒有他的指紋
[6] 02:30 pm - 李(24) - 襲警 #1021元朗 督察19348拘捕另一名示威者，被告涉嫌向該名警務人員投擲水瓶，而該名示威者最終成功逃逸

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭 - 嚴舜儀署理主任裁判官
[7] 02:30 pm - 17名被告(14-27) - 非法集結(將被改控暴動) #0811尖沙咀
[7a] 02:30 pm - 另加12名被告 #0811尖沙咀 🔸新增
[8] 02:30 pm - 鄺(22)🛑已還押59天 - 有意圖而縱火 #1020旺角 用火損毀警車

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭 - 錢禮主任裁判官
[9] 02:30 pm - 黃之鋒, 林朗彥, 周庭 - 組織、參與、煽惑他人參與未經批准集結 #0621灣仔 警總
[10] 02:30 pm - 林朗彥 - 普通襲擊 #0315金鐘 在政府總部抗議，被大批保安拖行驅趕；被指襲擊保安梁炳森

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 5 樓 4 庭 - 劉綺雲裁判官
[11] 02:30 pm - 巴籍被告(18) - 襲擊致造成身體傷害 #1209旺角 私了陳大鵬；曾留醫，未知現時情況(留院/還押/保釋)

消防吊手岩殉職案 休班警認見「勿前進」牌照行 遭斥害了很多人

唔知呢個害死人嘅休班狗
最近過成點

推

屌

另外一單案件鄺手足火魔斷正

811銅鑼灣被捕人士係咪全部都無比起訴

811銅鑼灣應暫未有人被起訴

借位
毋忘元朗恐襲事件

想將爆眼fa link做暴動現場
dklm

唔知係咪旺角係top商場附近一個人火魔果個

個條片真係

乜都暴動㗎啦

係

一直都唔知佢點完全斷正

黑媽媽睇唔到有狗個個？

係咪係天橋衝落去
見唔到防暴係前面𠴱位手足

DKLM

係我估佢帶左眼罩有盲點睇唔到有班速龍

咁多位手足

卧底仆街狗 影撚住曬

乜柒都告暴動

講真睇片第一眼我都留意唔到有畜龍

11/8尖咀手足入過新屋嶺

原來係果位手足

一定要釋放所有被捕人士

p

屌你老母

一世都忘記唔到條片，各位真係唔好落單行動

Cls

我都係咁諗

以免有連豬唔記得811係邊日
811係爆眼少女果日
811係第一日有橋裝示威者警棍打爆示威者隻牙果日
811係太古地鐵站用糊椒球槍近距離射頭果日
811係太古黑警想塞個士巴拿落被捕示威者個袋俾人影哂果日
811係黑警射TG入葵芳地鐵站果日
811係美孚地鐵站外市民熱烈慶祝勇武回歸果日

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

係咪全程比記者影住 天橋落去嗰個 dup落rb

唔係一個人行動

不過遇著一班防暴

唔好彩

扔狗車

乜撚都暴動

.. 仲要暴動

我記得

push

唔好剩係留個好嬲嘅表情符號啦, 聽日聲援需要你地

究竟抖夠未

don't forget, don't forgive

擺明

Push

推

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

推

暫時12月尾最新日程表，咁多活動需要大家落街文宣開去

香港仲邊有法治

Push
點解好似冇乜人知聽日有「黃店和你捐」咁？

推！！！

呢個好難搞

dklm

CLS
呢班仆街唔想停
你班黑警一定死全家

想去聲援
有咩攻略

Diu

因為卧底太核突

好多只記得件事 但記唔準日子

佢鳩告得多乜都告暴動反而被告人士會比較安全

手足阿

早啲去排隊
帶遮

根本暴動呢條罪就好有問題, 個definition實在太唔清晰, 同非法集結基本上一樣, 主觀和過時. 呢條罪絕對需要review 同改良

屌佢老味
又改控罪

斷正個d唯有要先復香港之後先可以救到

唉屌 811發夢聽到有人話葵芳站響緊急警報 準備tg放題果陣 個黨鐵車長呃鳩手足話下班車會入葵芳站上客 又有阻膠叫唔好阻住對車門然後車長開車走 結果

尋晚發夢由尖沙咀夢遊到葵芳嘅入一入黎

如果人大又玩釋法呢?

告佢暴動定縱火？係咪仲還押緊

縱火，仍然還柙中

補充多少少
因為咁大單野實多人去(包括連登仔以外)同大量家屬
參考返西九個次爆晒2個外庭,企位, 內庭
最好預早1個鐘至1個半鐘到
留意返家屬意願,唔好亂叫光復口號或大聲討論案情
帶雨傘有2把更佳(備用)
九龍城法院對面有兩間狗屋,
衣著正常, 唔好大聲討論你自己發夢經歷

全部都係手足

乜撚柒都係暴動屌你

仆街荔枝角？

九龍城外庭無電視睇
庭內旁聽位唔多

無錯
對面就狗屋

屌你老母咪再諗埋曬啲咩倒數可以點樣嗌啦係要畫蛇添足

仆街，原來鄺手足得22歲

請教大家

斷正陪審員可以點搞？點幫手？ 麻煩比D point入定袋先

會唔會有一晚去荔枝角唱歌俾手足聽

之前中秋有

嚟緊聖誕除夕係咪要搞返次

平安夜有冇撞活動？

但聖誕同除夕日程表都滿左

平安夜有遊行

23號 平安夜前夕有冇機

811 銅鑼灣希慎外邊當時根本無非法集會，喬裝黑狗全部都係𨳊拉。

另外太古站口嗰批又係𨳊拉。

puhs

其實可以早啲去

六七點去完荔枝角

八點尖咀

都可以

好似港島鳩拉之後逼人快閃尖沙咀 就爆左眼 然後tg公海有mon po狗 唔知邊個爆左地址之後 popo新都會佈防 然後就射入葵芳黨鐵站

要多人去入面先有機會聽到

聽日會去聲援

果日好似本身ssp都有活動

防暴狗黎

仲要變政治工具

屌你老母啊

記得個日睇直播見到一大班市民係太古站一出黎就俾班綠色暴徒伏擊 當時已經估到有餓底混係市民入面

ssp係有遊行

唔止暴動, 非法集結
根本成part公安條例都有問題, 全面廢除就差唔多

721之後，811 同樣令好多人都瞓唔著。

好似掉轉。爆眼之後先到太古。

尖沙咀爆眼嗰日之前係深水埗遊行
圍完lck 狗屋轉場去tst

811 喬裝警:

811 爆眼:

811 葵芳:

811 北角福建幫:

811 太古:

811 二陂坊:

因為我夢遊港島去tst

原來係佢

係 特別係呢單 然後冇人推po 不了了之
尋晚發夢由尖沙咀夢遊到葵芳嘅入一入黎

係

跟住第二日連續幾日入機場

個官係紅官？

九龍城都紅紅地

上次旁聽

有幾位手足唔畀保釋

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

唉 唔好聽都要講 呢位手足分分鐘判廿年
要我地光復香港先救到手足

係唔係暴動現場都唔代表警察可以開脫，唔通個印尼記者比人射爆眼，又係因為暴動現場所以警察射個記者係合理?

btw其實預左會告埋其他人，因為本身已經告左一個暴動，可能打算搵多d料先

一定要你班仆街死全家

好深刻

Never Forget Never Forgive
係咪計畫好點逼害埋家姐

公安條例違反聯合國人權法本來就唔應該繼續存在，係97年臨立會返生公安條例逼害香港人
臨立會根本就係非法！公安條例根本都係非法！

應該唔關事
唔係當場捉無乜可能搞到佢
除非證明到佢有咩行為姐

要知道既係本身已經告左一個人暴動
應該係搵完料就告埋呢班

推依個

4-5年到 魚革個個4年

制裁名單應該要開始包括埋呢D納粹黨衛隊法官鳥.

推，手足唔係condom。

[url]網址[/url]

呢招先賤

縱火最高刑罰係終身

食屎啦屌

被捕手足犧牲咁多
去聲援只係好卑微嘅事

香港金總終於接受網上會員申請啦

一定要報仇

擺明老屈

有無人到咗

想知多唔多人

諗住射波半日去聲援

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
今日國際線行動要人阿

突發 今日2點有遊行 夜晚有集會 全世界人嚟同我推po!

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

top個位手足

屌 721有無元朗鄉黑告暴動

得60人

屌你老母死黑警同律政師

現場約八十人等候
1415 將派籌

到咗

手足要聲援

到咗

等緊派籌